新網球王子313-315

外星人呢？

無睇新網
幸村唔係有奪五感嫁咩,點解唔用

幸村吹大咗
一開波成個boss咁 講到乜招都破解到
去到新網王就淨係恰到真田 同轉去打熱血波

內鬥在行

居然打得咁正常

其實一開始吹大咪就係為左輸囉

仲要輸得咁好睇
賺左啦嘛

講真，其實咁樣正正常常打都好睇有返開頭網王個feel，最後個招零式高吊球超能力得來又唔浮誇

幾話之前用咗啦跟住破咗

龍馬上？

其實普通得黎幾屈

由零式削球開始,到零式發球,再到今次零式高吊球
下一次打外星人應該到零式殺球

睇番前幾話
手塚都識天衣無縫,幸村自己奪自己五感 CLS

打到去銀河邊緣未？

幾時學龍珠超同每個宇宙打返場

屌你畀返新網球我睇未 睇完極巨化之後畀啲咁既野我睇真係令人失望

嚇撚死，以為手塚要打殺人網球，好彩唔係描人

新網球王子唯一嘅清泉

之前吹得太勁，呢幾期變番無晒超能力？
點解有得發球得分架？

非正式比賽佢就勁

好似雙打 龍馬應該唔會出掛

變返正常打網球

你什麼時候產生了正常打網球的錯覺？

0感網球破左天衣
之後手塚又唔知用乜破左0感
唔好再問點解普通打波了
因為招式都對對方無用

有咩理由兩邊都唔見紅

2邊都係腐女人氣角，見血會暴動